唔知點解咳唔停

咳左三個禮拜

每日間唔中咳

咳幾聲咁

但係無一日係唔咳

利申比老母傳染但係好翻好耐

係我未好翻

每日家中隔離無點出街

唔知咩病 使唔使睇醫生?

連登醫生出動

幫你報警? 巴打住邊?

有冇其他病癥? 有就速速去醫院做test la
冇的話就落街買盒念慈奄止咳散果D成藥啦

Between 最好自己得閒量下體溫

rip

天氣轉，傷風感冒完咳返一頭半個月都係常見

樓主我都係 咳咗兩三個月

仆街了..要去睇醫生

同樣情況
夜晚咳得最勁
係敏感定中咗

我呢2日訓覺有d喉嚨痕..咳左2聲咁